<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>EA Helsinki</title>
    <link>https://www.altruismi.fi/</link>
    <description>Recent content on EA Helsinki</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Jan 2021 20:13:52 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.altruismi.fi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mitä teemme</title>
      <link>https://www.altruismi.fi/activities/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jan 2021 20:13:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/activities/</guid>
      <description>Paras tapa pysyä ajan tasalla tapahtumistamme on seurata Facebook-sivuamme. Vaihtoehtoisesti voit liittyä sähköpostituslistallemme lähettämällä viestin subscribe ea-helsinki your.email@address osoitteeseen majordomo@helsinki.fi. Telegram-ryhmämme on myös aktiivinen; siellä voit kysellä kysymyksiäsi efektiivisestä altruismista, ja kuulla tulevista tapahtumista.
Säännöllisin toimintamuotomme ovat kuukausittaiset keskustelutapahtumat eli &amp;ldquo;meetupit&amp;rdquo;, jotka osuvat yleensä kuun ensimmäiselle torstaille. Pandemiatilanteen vuoksi nämä ja useimmat muut tapahtumistamme sijoittuvat Discord-palvelimellemmme.
Meetuppiin osallistumisen lisäksi paras ensiaskel toimintaan osallistumisessa on jäsenhakemuksen täyttäminen. Jäsenyys on ilmaista! Ja koska haluamme tutustua uusiin tehokkaasta hyväntekemisestä kiinnostuneisiin ihmisiin, lomake antaa myös mahdollisuuden ilmoittaa olevansa kiinnostunut varaamaan puhelun jonkun aktiiveistamme kanssa, jotta voimme tutustua, ja pääset kysymään mitä vain mielessäsi olevia kysymyksiä efektiivisestä altruismista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Efektiivinen altruismi</title>
      <link>https://www.altruismi.fi/effective-altruism/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 20:13:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/effective-altruism/</guid>
      <description>Efektiivinen altruismi on filosofia ja ja liike, joka soveltaa järkeä ja todisteperäistä tietoa löytääkseen kaikkein tehokkaimmat tavat parantaa maailmaa. Efektiiviset altruistit pyrkivät punnitsemaan kaikkia maailman ongelmia ja mahdollisia vaikutusalueita, ja sitten toimimaan tavalla, jolla on suurin positiivinen vaikutus. Laaja-alaisuus ja näyttöön perustuva lähestymistapa erottavat efektiivisen altruismin perinteisistä lähestymistavoista maailman parantamiseen ja hyväntekeväisyyteen. Vaikka monet efektiiviset altruistit kiinnittävät huomionsa lähinnä hyväntekeväisyysjärjestöihin, efektiivisen altruismin filosofiaa sovelletaan hyvin laajalti myös muihin yhteyksiin, esim. kaikkein eniten hyvää tekevien tutkimusprojektien, yritysten, ja poliittisten aloitteiden tunnistamiseen, tukemiseen ja toteuttamiseen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ota yhteyttä</title>
      <link>https://www.altruismi.fi/contact/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 20:13:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.altruismi.fi/_footer-left/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/_footer-left/</guid>
      <description> Lisää EA:sta  Suomeksi tietoa löytyy Wikipediasta Englanninkielinen johdatus efektiiviseen altruismiin Video: The Why and How of Effective Altruism Kokelma tietolähteitä Giving 101: The Basics Doing Good Better by Will MacAskill  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.altruismi.fi/_footer-right/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/_footer-right/</guid>
      <description> Hyödyllisiä linkkejä  effectivealtruism.org 80,000 Hours GiveWell The Life You Can Save Centre for Effective Altruism Rethink Charity  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.altruismi.fi/homepage/_first_section_text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/homepage/_first_section_text/</guid>
      <description>Efektiivinen altruismi on maailmanlaajuinen filosofia ja ja liike, joka soveltaa järkeä ja todisteperäistä tietoa löytääkseen kaikkein tehokkaimmat tavat parantaa maailmaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.altruismi.fi/homepage/_second_section_text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/homepage/_second_section_text/</guid>
      <description>Effective Altruism Helsinki on lämminhenkinen yhteisö, joka tukee jäseniään altruististen tavoitteidensa saavuttamisessa. Organisoimme työpajoja, keskustelutapahtumia ja muuta toimintaa, sekä kuukausittaisen meetupin joka kuun ensimmäisenä torstaina. Tapahtumistamme tiedotetaan Facebookissa ja sähköpostilistallamme. Voit liittyä sähköpostilistallemme lähettämällä viestin subscribe ea-helsinki sinun.sposti@osoitteesi.esim osoitteeseen majordomo@helsinki.fi. Tarkempaa tietoa toimintaamme osallistumistesta löytyy täältä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.altruismi.fi/homepage/_third_section_text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.altruismi.fi/homepage/_third_section_text/</guid>
      <description>Koska iso osa yhteisöstämme koostuu opiskelijoista ja hiljattain valmistuneista, keskitymme erityisesti auttamaan toisiamme tekemään uravalintoja, joilla on mahdollisimman positiivinen kokonaisvaikutus. Tutkimusten perusteella uskomme, että valitsemalla urasuuntansa huolellisesti voi tehdä jopa kymmeniä kertoja enemmän hyvää. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>